疫苗股苦主

有無人買左疫苗股，依家賺左幾多? 目標價幾多?

復星醫藥